on鳩仔謝霆峰8500萬買淺水灣怡峰 呎價近4.4萬

淺水灣道單棟低密度住宅怡峰，日前獲知名藝人謝賢承接。

利嘉閣地產梁志偉表示，該單位為怡峰低層A室，實用面積約1,939方呎，為兩房兩廳連一個套房間隔。原業主開價8,800萬元，經議價下減約300萬元，減幅逾3%，終以8,500萬元獲承接，實用面積呎價43,837元。

土地註冊處資料顯示，單位於本月中成交，登記買家為謝家鈺(TSE KA YUK PATRICK)，與謝賢的原名相同。

據了解，原業主於2007年8月，以約4,500萬元購入，持貨至今成功轉售，獲利約4,000萬元，物業升幅約89%。梁志偉補充，上述為該怡峰於5月份錄得的首宗二手成交，而現時屋苑並沒有任何盤源提供

佢老豆買關佢咩事

佢老豆燃有收入.

唔比遲些升到10萬一呎?

葡萄撚

坐食山崩嘅錢都多撚過你做十世

小學雞人地起碼10億身家，夠你成個家族食三代

十幾年都爆左欠債先推謝霆峰出黎做la.

有錢人係見鐘意就買
唔理幾錢

佢大陸大把野做wo

淨係覺得好撚酸

廢老上車要靠80後

有錢過你就係on9?

子幹

笑左
小學雞唔知謝四當年差落成身債

連登真係多on9小學雞